老婆無BNO, 我有， 可以點一齊去英國

唔想頭家散😭

咪一齊申請囉

申請bno visa時用家庭做單位

應該係話未結婚，準備結。
係咪應該結完去出發

of course

搭飛機去

可以選擇搭飛機，或者搭船

唔建議經陸路，搭西伯利亞鐵或或者經一帶一路條柒頭鐵路，都唔建議搭巴士或租車自己揸去英國

問得出個問題，你都人案適合留係香港被支那圈養。

好似話唔洗結婚都得？

唔結婚 用咩理由移民

你要同你老婆結左婚先

有無證明你地有2年以上同居？

你老婆係吹氣公仔？

好似證明到長時間一直係伴侶就ok

唔結婚可能仲麻煩

兩年或以上同地址銀行信

如果都一齊走就不如簽張紙啦，日後省卻好多麻煩，剩係每個部門解畫都有排搞，仲要兩邊做兩邊走。
想快去律師樓搞，幾千蚊幾時都簽得。

要同居至少兩年
冇同居就結婚啦

樓主都無話要移民 你地做乜幫佢諗哂

又係喎

買張英國機票 上機瞓10零粒鐘就到

你呢D咁既智障唔好去英國加重國家負擔啦

香港人去英國免簽證180日架

On9